![foto](ppk - p3 - 1.png) Ini adalah run project setelah build
![foto](ppk - p3 - 2.png) Ini adalah run project di default browser
![foto](ppk - p3 - 3.png) Ini adalah run project di chrome
![foto](ppk - p3 - 4.png) Ini adalah run project client
![foto](ppk - p3 - 5.png) Ini adalah error yang tidak diketahui alasan dan solusinya. Hanya saja, ini sepertinya tidak berpengaruh sama sekali dengan project
